世界級文宜,李小龍故居

求巴打們做野

P牌仔冇人理

而家係咪已經拆左

出左紙可以拆啦，動工未就唔清楚

咁好既旅遊點都唔保存

唔知,冇人提

但起碼黎個集會令全世界人知有呢件事發生

yes

係loh，成日整埋d 不知所謂既大白象。呢D野又唔好好保存

其實呢件事會令全世界都有共嗚,一個華人甚至不同人種既英雄(支狗除外)既歷史遺物都可以咁樣比人清除

係啊 以前d外國人就係因為佢，以為所有華人都識打功夫。

仲要我地今次其實成日講be water

但我地而家同佢直接割左蓆完全冇人CARE呢件事

推唔起

最強義士,condom小龍

push

而家點，幾時拆

圍佢老母呀

圍故居